如無意外,今次討論區革命勝負已分

正式宣佈 搞革命既高登仔, 姐係而家既連登仔, 唔洗一個月既時間, 成功推翻左一個暴政

啱

毛登等執笠，方丈賣屎忽 yeah